真係打仗既話，中共會唔會玩港澳強制征兵

各位點睇

已經有30000個啦

會，唔俾槍叫你衝，掩護根正苗紅嘅解放軍

亦都有高軍階嘅解放軍拎住機關槍係後面射巡兵

邊敢係香港征
一半人調轉槍頭打返佢地都似
除非剩係征藍絲小粉紅啦，係既我支持

一個雷霆戰虎都夠打成隊美軍啦

征黎做苦工同擋子彈咋
你邊有機會拎鎗

100% 會背叛既兵要黎都冇用啦
征鳩晒D 資產就會

奶似有啲人誤會咗
徵兵冇話會俾裝備你
義和拳

*好似

會啊 匪軍最叻捉平民做擋箭牌

真係咁我做投降師
Sir this way.